我想哭

呢個世界真係無公平

yes

你可不可以暫時別要睡

別哭

hi

抵啦

咩事，話俾哥哥知

又改名

無人想知

陪著我

男人哭吧哭吧 不是罪∼

廁所走堂

呢個都用咗幾個月啦

你近來生活好嗎？

開始習慣沒有你的生活

why 話冇咗我

走....一生一世也不分

你成日潛水

連登d會員質素無以前高登咁高
jaas 都好似少見

喊啦

系，呢邊都系靠我頂住

真

咁多賭post太煩

yes，我都冇乜mood 9up了

很想跟你說聲加油

冇你高質返

牙賓又想開戰牙？

你撩交打先

誰人曾照顧阿記的感受

when

我已經離開阿狗了

撐畢爾包

十卜Rosenborg

系

如果冇左愛情你話幾好

清你扮乜鳩

SOR 認真
唔講啦屌
返工
冇人可以分擔只可以自己黎
唉

好波

Diving Sagna